眨下眼命運石之門zero動畫就黎出....

時間過得真係快

眨下眼魔禁就十年 出3未

眨下眼XX就X年 出X未

eva肯出未

7月有未

那個了

排到十月檔期應該

真帆

kagari屌打

kagari is G
比雷教授玩壞左

玩壞既係女教授
自己玩壞自己

fate命運石之門zero

等到鳩都長埋

社長話整緊架啦

一出驚個陣已經話製作決定啦

社長twitter講左話製作中

一日畫一筆好快就有得睇

想睇識得郁既kagari

玩0果陣發現自己唔熟世界觀 唔明點解世界線又跳左

殘體慎入 解釋曬點解sg0入面會跳線

世界線跳左簡單黎講係因為有其他人掌握左時光機技術,所以係其他人整到跳世界線,唔係你自己直接整到咁

其實佢最後如果成功引導自己去steins gate 即係本傳true end
咁佢係咪keep住原本歲數